突發！ TVB女神陳詩欣鄺潔楹13日(周六)3點大膽現身灣仔電腦城

舉乜牌好？
時間：7月13號下午3點
地點：灣仔電腦城
藝人：陳詩欣，鄺潔楹

7月14就有馬明
日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

日期： 20/7/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』親子廚房花花便當大激鬥
嘉賓： 邱晴。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭

日期： 20/7/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄夏日派對
嘉賓： 陳凱琳、朱千雪。
時間： 13:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 21/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』盛夏狂歡打氣會
嘉賓： 張寶兒。
時間： 14:00
地點： 馬鞍山西沙路608號馬鞍山廣場L2天幕廣場

日期： 28/7/2019
活動： MCP One『走進名偵探柯南的推理世界』柯南偵探團破案大派對
嘉賓： 龑嘉欣、周嘉洛。
時間： 15:00 - 16:00
地點： 將軍澳運亨路1號MCP One地下大堂

日期： 10/8/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄玩樂派對
嘉賓： 岑麗香、楊明。
時間： 14:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 11/8/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』蟲蟲「身」體驗競技賽
嘉賓： 黃智雯。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 荔枝角深盛路9號宇晴匯二樓

日期： 31/8/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』仲夏音樂Fun Fun Show
嘉賓： 丁子朗。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭
65
0

嘩，咁正既囡囡
一定

一定又有好多警察車

哇 TVB又有活動？
作為TVB忠實fans
大家點可以唔去支持呀
舉乜牌好呢？

依2條女真係要諗啲啱佢哋嘅牌嚟支持

黑警排住隊同佢落口供

地點方便實好多人去

我來啦～！

原來你title個「3點」係指時間

你諗住大膽露三點呀？

等我通知Judy仔叫佢唔好去先

千人感謝祭

矮貴妃

不去不是人

師兄做下search先啦，鄺潔楹唔係TVB嫁

現為無綫電視經理人合約藝員

之前係jamcast

[url][

屌爆佢地

上左tvb網fact check咗

簽埋tvb經理人already
Jamcast係舊老細

無支持錯！

立一立眼睇錯咗

鄺神

鄺㓗楹好撚正

快啲諗口號

我愛䏲女星

關唔關 TVB 事 ? 似係私人接 job , 雖然 TVB 都應該有佣抽

要狗衝了

tvb合約藝員邊有得私人接㗎

梗係有關啦

衣啲4,5線仲要抽得勁多

佢仲係經理人約㗎

一定無得私下接

推，好多連登仔想去！！！

諗起個食人故，有冇巴打記得？

千人感謝祭！！

追星已成暑假指定活動之一!

想簽名同合照

開到第二頁都無人諗口號

袁生出嚟面對我地未啊

我要女神簽名

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

鄺潔楹國難期間日日po唉豬 吃喝玩樂 唔好以為求其出一兩個post扮哂sad就攞到光環

利申以前好鍾意 宜家不了

大家唔好去舉牌啊

唔好搞佢地ok?

我要去睇女

陳詩欣好撚正

又要狗衝了

"我愛完至偉"

可以嗎?

嘩，靚女呀一定去

Judy 咁撚矮都叫女神

派利是

無線新聞 記你老母

推

本中 100人x中出

頂你班連登仔
到時唔好掛住打j
唔記得舉牌嗌口號

哇，唔出唔得啦

準備好懷孕嗎

lol, pish

有女神睇呀

"我愛完至偉"

咁可以嗎?

G持

學沙sir講返句
「抱起嚟屌」

狗狗：又有得揸波

改撚左去香格里拉啦

支持tvb

仲要去電腦城

星期六上水等

我要隻楸

女呀

Pish

呢個唔係劇集宣傳呀

ok join 想睇show好耐

靚女

Push

囡

唔知點解一睇相就覺得好G 格

g

整容

how much

3點（式）大膽現身

唔會
依啲100-200人夠做

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

今次好近 返工都去到

OK
可以放心反

睇明星 支持TVB

有小小慘，

新聞部親中，藝人受靶。

同黑警一樣一榮俱榮一枯俱枯
沒有一個是無辜的

714去完紅磡再火車去沙田岩岩好

嘩有囡囡ar

屌幫手去上水啦

咁矮做模特兒？

最近正想買多兩隻SSD 順便去追星先

我可以去呀正呀

地點好方便，一定要去

千其唔好取消

好掂

自動filter變左 女神...3點...大膽...

鄺潔楹有少少似仲間由紀惠

唔知呢兩條蛋散係乜，不過一定支持 TVB 所有活動

女女

好索，叔叔不行了

有冇人知今日港姐event最後點？

時日無多啦各位手足
我地抗爭咗一個月
一定要堅持到勝利最後一刻
即係普選
另外
三年內仲有評分制
雖然話香港唔會實行
但係佢地夠話五十年不變啦
你睇下宜家！！！

醒未啊

咪撚再講寶礦力 pizza hut 安全套！
沙蛇同佢前度
屌
放返焦點係我地既民主抗爭運動！
唔好再攪到自己九唔撚搭八！！！

嘩，人仔細細咁大膽？

有冇人知今日果場點？

judy

照常舉行
私人地方佢閂埋門好難搞
係得入同走先搞到

支持馬明

去成人台打下j啦

支持 一定要去

狗衝了

正 抬睇俊男美女

真係要去喎

支持搞陳詩欣
Judy好慘

陳詩欣唔正咩

去TVB fb 評分！ 依家2.0 滿分為5

不了

鄺終於復工
一定要去支持啦

全民追星

牙鄺

我女神

抱住嚟屌

呢個算數啦！光復上水重要d

嘩

女神呀

100至200人夠打一隊黑警啦

平反六四袁志偉

兩個一齊做

轉台

CCTVB咁撚串

我哋點可以唔支持佢哋啲靚女藝人
等TVB抽多啲佣？

啲牌整靚啲

支持cctvb繼續創作新聞！

一定要有大聲公
商場show帶幾隻蛋去食

灣仔電腦城
一定好多毒撚

連登最多毒撚

啱晒！
今次一定要成功！

公開活動嚟，唔係港姐閉門

我是去支持女神

咪手寫牌咁柒

吓
咁撚驚又 ？

兩個奀星咋喎

改左女

笑撚死